[
    {
        "randomId": 769
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kigenda cyane kitagira amaguru",
            "option_1": "Intoki ku biganza",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Igicucucucu",
            "option_4": "Umuyaga",
            "correct_answer": "Umuyaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Aho Mutara na Mutaga barwaniye ntiharamera utwatsi",
            "option_1": "Agatsinsino",
            "option_2": "Ibikongorwa by'ibisheke",
            "option_3": "Amazi",
            "option_4": "Imitumba",
            "correct_answer": "Agatsinsino"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Zana akebo nzane akandi tujye gutara intagwira",
            "option_1": "Urutara",
            "option_2": "Imvura",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Ubwoya bw' inka",
            "correct_answer": "Ubwoya bw' inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Akana kanjye kabyina neza",
            "option_1": "Inyana y'umutavu",
            "option_2": "Umusatsi w'intabwa",
            "option_3": "Ikibya cy'umusaza",
            "option_4": "Inzuki",
            "correct_answer": "Inyana y'umutavu"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Bwenge bwa none bwagutana",
            "option_1": "Igikeri",
            "option_2": "Umwobo w'impiri",
            "option_3": "Gutara ibitoki",
            "option_4": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye",
            "correct_answer": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nciye inkanda mpirika n'inkingi",
            "option_1": "Isusa",
            "option_2": "Ibiti by'ikawa",
            "option_3": "Urukoma n'insina",
            "option_4": "Umuyaga mu muyange",
            "correct_answer": "Urukoma n'insina"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Rutuku mu gitebo",
            "option_1": "Umuzungu mu modoka",
            "option_2": "Ikivugirizo",
            "option_3": "Akarere ku nsina",
            "option_4": "Umuvumbyi",
            "correct_answer": "Umuzungu mu modoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ndya nkurye",
            "option_1": "Urusenda",
            "option_2": "Ikawa",
            "option_3": "Inkombe z'uruzi",
            "option_4": "Urwembe mu musatsi",
            "correct_answer": "Urusenda"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyirandarindari",
            "option_1": "Igitoki",
            "option_2": "Ibarizo",
            "option_3": "Inda mu ruhara",
            "option_4": "Umurozi",
            "correct_answer": "Inda mu ruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Fata Intorezo mfate indi tujye kwasa ibitaswa",
            "option_1": "Agakono k'amanywa",
            "option_2": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye",
            "option_3": "Urutare",
            "option_4": "Ukwezi",
            "correct_answer": "Urutare"
        }
    }
]